美國白宮：「我們正身處於現代化和無血的文革的開端」

有冇文宣圖將2張圖痴埋比較?

文宣文宣圖

好采E個世界仲有美國一個咁清醒既政府

一定唔可以比拜登贏

不如同支那傾掂數引入香港右派交換美國左膠啦
對大家都好

d左膠真係好肉酸

當年冷戰西方國家老閪都要頂住共產主義入侵西方
冷戰結束完 大家爭住奶共 資本共產做生意賺錢賺到而家比埋共產主義入侵
都幾心酸

呢班SJW ANTIFA戰士為咗佢哋嘅空虛虛無嘅 左翼形式主義， 不惜否定破壞我哋所生活嘅文明價值觀同歷史榮耀 ，到頭來係風行極左主義嘅野蠻惡行

西方世界對付共產主義都太過仁慈 ，起碼都要參考智利嘅免費直升機服務

支那除左個名係叫共產黨外
邊忽係共產主義

已經番唔到轉頭

家下美國通用汽車中國市場銷量仲高過美國本土

其實60年代美國嬉皮士算唔算呢種虛無左翼前身？

算， 依家自由左膠嘅源頭都係來自六七十年代興起嘅嬉皮士運動

Netflix睇完Once Upon a Time in Hollywood

入面寫到班嬉皮士同廢青無分別

絕對係 亦都係KGB開始滲透西方嘅開始

根本班左膠唔配生活喺美國,應該捉到嘅全部無收公民權同護照再比我地手足入藉頂佢地個位

階級鬥爭,顛覆傳統文化

性開放就係個時開始

好多60年代初代左膠做左大學教授,再灌輸左毒俾西方青年

唔好彩既係呢個世界得返美國一個咁清醒既政府
同埋台灣...